好想行前但自己一個淆底

每次發完夢都好想留守行前
但身邊嘅朋友都係和理非
每次只可以睇住手足作戰
我知我廢 但自己一個真係好淆

咁就收皮啦

做好心理準備同裝備就向前行，前面既會陪你，大家從來唔係獨行

淆就算

如果體能唔好 害怕性侵 唔上前冇人怪你

有人陪我係可以
但一自己一個就失咗方寸 唔夠定咁
好羨慕人地一gp gp咁抗爭

你估女人去廁所咩陪陪陪

試下唔好「留守」？

我都係 我啲朋友都唔鐘意出黎行我都想有人陪我行

普通遊行都無？

扮普通人做哨

sor囉 上黎講下睇下有無同路人姐

絲打 要量力而為
除非你體能好好
每個人都有適合自己既崗位
各施其職
設計下文宣 貼下都得
無謂又冇裝 又唔跑得
到時要人救你一齊死

真身邊朋友都係黃但全部都係和理非 想行前但冇人陪真心淆

我明 多謝你

之後每次都唯有死死氣一齊走
雖然我有時都會返轉頭再睇下

講真各司其職

樓主驚真的不要上前
不要累人同保護自己

文宣is gd

係咪真絲？

關你撚事咩

Hi 我屌你老母

係每次都好想留多陣幫下手 想幫得幾多得幾多 但身邊啲朋友趕住走咁 無謂逼佢地陪自己 又唔敢單拖上前 認真垃圾

On9
尼半年一直自已一個

體能呢啲練出來既姐

調番轉睇,你自己一個就容易撤退
亦都唔使差疑同TEAM人會唔會被捕
同比黑警拎到資料起埋你出黎
有好有壞
一切睇你心態同接唔接受到風險
總知點都好,而家出去和理非都要做好被捕準備

有無即場組隊

絲打？

我明 只係見到人地肯願意抗爭 但自己就

依家真係唔好自己一個行前
太多卧底狗 亦都唔好相信出面主動接近你既人

你咁樣講又好似幾啱

都係果句，睇你接唔接受到風險
係前面既都係無名英雄
偉大但9成都無人知
係無私既付出黎
上前線既絕對致敬
但每個人都有唔同包袱
亦都可以係唔同既位到作出貢獻

絲打下次搵我拖住你行上前。

好啊 你搵到我再講

體能心感都要準備好左 淆底即係未準備好 每次行前少少 拎下個感覺

態

企喺度已經有用 唔駛自責

我說服唔到自己

真係上到前線就唔會揍仔咁架啦
有朋友陪你都冇用

完全明啊

安全為上 唔好格硬黎 留得青山在
上網既野鳩UP吓好啦 唔好亂信人

咪撚信依度
係人係鬼都唔知
唔好以為留tg就安全
屠龍都係tg收皮

要上前，就自己上去，自然手足會教你點做
打多幾次野團，久而久之就會有團
加油啦

收嗲啦曱甴

為上而上就收皮罷啦

Same here連普通遊行都唔行

係，成日話走走走，留多陣都驚
我都驚，但如果有人陪我會留
btw依家遊行都一個出算

女仔唔好上前,真心,你體能唔夠好,人地要救你既話就會交頭
仲有好多野你可以幫手做

想都要睇下自己能力得唔得 唔好累人就ok

其實單拖上前都有好處 至少走佬嗰時係方便好多 而且自己想徹退定留守都唔洗同人討論 又唔洗傍住人 行動靈活好多
當然調轉頭諗就冇人傍住自己 乜都靠自己 有時見到人地結伴一齊上都幾羨慕

當然你有咩需要手足們一定會幫你 最緊要都係做好心理準備先上 唔係害死人

ps.單拖 朋友和理非唔敢上

一齊加油

多謝你

做d你能力做到既野

但係咪講到自己好撚黃

如果全部唔敢建議你練下心態先

好大風險 不建議

係

自己一個其實最安全

自己先好
唔駛累人
唔駛要人救
必要時用自己黎換手足

上就有心理準備比人捉到，自己諗清楚後果，同有冇能力走。如果咁簡單都冇齊，就唔好話上，仲有咪撚聽連登仔講

有邊個唔驚。
一齊去唔通唔會俾狗咬咩。
最緊要自己有所覺悟。

我建議你都係企後算啦
自己一個先唔洗瞻前顧後
重點係心態同能力

一個人唔係問題 慢慢就熟手

@zzzabc123 tg 傾

小心陌生人 而家太多便衣狗

和勇不分啊 唔好拉埋和理非黎講啦

絲打唔好理佢

雖然想同你交換tg 但就咁放tg出黎感覺好危險

我會努力訓練下自己

On9
有時都自己一個
就算一班人都會失散

10-11月前仲會咁諗唔出奇
但而家仲咁諗根本on79
而家玩陣地= 一係跑online or 預約拘捕
成本大付出係零 做黎做乜鳩呀屌成半年有冇學到教訓
中二病浪漫主義係冇用
最近經濟圈同國際線先係主戰線

唔好 呢個時勢無小隊無人陪好易奶野 要互相照應

唔可以一齊做架咩

文宣要人！貼貼師啱你 ，印宣傳單張貼屋企各樓層，買枝罐一噴就貼得嗰隻
我地一齊努力

又唔係剩係得陣地

最唔要唔係有無隊友，上得前線第一件事係有無心理準備，問下自己係咪有足夠覺悟。唔夠就唔好上去，留後面都有你嘅崗位，我自己角度上得前線嘅話，負累一個都嫌多，自己唔ready，就無必要拖累其他人。

搵朋友，冇朋友時話單拖就同所有人保持距離。做任何事物一樣就係搵左逃生路線先，冇情報就問，唔確定就自己check完再返前，唔識路就扮和理非行兩轉先。 不建議女仔單拖

明白被補心理準備其實係有 畢竟依家和理非行街都有機會畀人拉 不過始終覺得單拖上前拉咗都冇人知 風險仲大啲咁

我同你一樣，身邊好多黃但全部都係和理非
但係之後自己一個越行越前

一開始係會淆但係去得多都覺得幾好，自己一個想走就走想留就留冇咩顧慮

絲打你本身跑得快唔快 體能ok？
冇體能真係唔好上

半年嚟都係大部分一個人行動
好處係可以隨時進場同退場
壞處就係一定要每分鐘都警惕

自己一個其實無問題，保持警覺就得

只要每分鐘都確認自己同敵人嘅位置，每轉一次位都諗定逃生路線，

仲有唔好盲從其他人指示。人地打team做嘢方法未必相同，自己一個人靈活同遊擊就係你嘅最大優點

唔使一步到位，慢慢習慣多啲試吓就得

去到前面大家都係手足唔會係自己一個, 識自己執生就得, 驚嘅就企後少少

和理非係非法集結居多，前線依家基本上一捉到就100%吿暴動，單拖更加要小心，起碼400米衝刺要係50秒內（如果比速龍追嘅話）如果唔係基本上死硬

各有各做姐

平時操FIT 自己

呢個真

你有無識下人？

即係未準備好囉 準備好咗點會介意係咪一個人
唔通孫中山冇人陪就唔革命咩
搞清楚自己想點先

就算陪到你上前線最多只會知你係邊到出事
其實無咩實質幫助

冇，我係內向JJ架唔中會同隔離吹一兩句水，但係都唔會留contact嗰啲組隊
次次都係自己去完就自己走反而先舒服唔洗就人

屌, 手足你同我一撚樣
本身內向朋友又唔敢上 搞到次次都單拖想入就入想走就走真係自在好多

不過見到其他人一team人咁唔多唔少都會有啲羨慕

我建議係兩個人以上先好上前
你單丁係極度危險

我都係自己一個 上得多就慣
冇隊友仲爽

做文宣都得
各有各做姐

我都係
但跑得慢冇人捉住我跑
有幾次差啲俾狗咬

其實你個心都行到好前㗎啦
冇信心千祈唔好比自己夾硬上
免得on99送頭

冇撚錯

唔洗怕，我都係一個人，慢慢會習慣

跑得慢就唔好企咁前啦 保護好自己先呀手足

一個人嗰陣最驚嘅只係搭校車會唔會比人賣豬仔

唔上前又好唔甘心
結果跑跑下就係正警嫂前面
成身濕哂
利申發夢

屌你老母！你有行前咩？柒頭皮

企下中後排
傳物資，做哨等等
幫輕下前線都好

組隊 不過自己要小心帶眼識人 team揀你時 你都要揀team
見到成team人柒柒下咁無組織嘅就不了

咁你應該同我一樣都係傘陣盾兵 我都係企最前線嗰批 不過絲打你仲勇過我

btw 你都係企返後少少啦 跑得慢真係致命傷

如果真係唔夠膽嘅話又搵唔到人陪你就做下物資幫手囉

小心啲啊 仲想煲底見到大家

true
次次啲家長車過黎問都好驚

哈哈 我有次都係 明明係後面 推推下去咗前面 好彩走得甩 不過個陣有人陪
利申發夢

我有啊

經常一人，要有防人之心，隨時做好最壞打算

完住明會羨慕人地一team人個feel 今日見到成班扯旗黨真心覺得好型

我一開始單拖做消防

試過係連登組咗個隊友

之後好好彩又係公海識到幾位朋友

組咗隊哨兵Team

其實公海都組到隊

不過真係要小心啲

一齊加油

你好好彩公海都組到 係一開始已經組咗？
依加勁撚多鬼完全唔敢

知音人

其實鬼唔鬼傾耐少少就睇得出

再加埋fact check

我係8月同11 月都公海/連登組過隊

兩次都成功

唔係長team?

唔係長team? 係出先組？

反而現場組就難啲

大家都型住型住對方信唔過

又唔清楚對方想做嘅野

好多時候明明大家有兩嘴

但係之後好易走散

唔明咩叫長team

不過出動就會一齊

同埋平時都會見下食下飯 吹下水

我都成日自己一個行
朋友都係和理非 無謂拉埋佢地去死
有時一個人反而仲方便 唔洗顧咁多野

如果對方好心急chok你平時做開咩就一定係鬼

如果我係狗 一定唔會哂自己時間係偽勇武身上

一定focus 係火魔/裝修/打狗 嘅team

取易不取難 chok兩句冇料就搵下一個

知己知彼百戰百勝

其實自己一個都有好處，機動性高，顧忌少
要上就上，要走就走，毫無顧慮，無路可足

好正 變咗好朋友咁 好好啊

其實想知大家平時點拎裝出去 依加啲狗見後生就截

早啲出 同埋留意哨兵channel

避開roadblock 同埋 黨鐵高危站

我反而晏d 出喎
和理非人多就冇事
popo係一開始先會stop and search

走個陣你地會唔會換裝

有無覺得港島真係玩到爛哂

我明你我都好想行前
但網絡世界唔好亂組group

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一個人先易行前

btw 守黎拓咩，銅鑼灣條馬路係你屋企咩

明 特別依加咁多鬼

我都係…有冇興組隊？

唔好亂組啲唔識既人

我唔係講緊死都唔肯散嗰啲

想同絲打組隊多啲

咁樓主淆底又關你撚事咩

抗爭點同去廁所比？。。

你同其他人組我緊係冇乜所謂，但你地得絲打冇巴打保護下…

頂咁我識既人都唔勇武

會 可以嘅最好換埋鞋

不過有時帶得太多野冇位裝

如果係咁，寧願你唔好出，
唔夠冷靜基本上都唔洗行前，
係現場你要自己衡量體能，路線，現場環境，後續行動。
上去係應該有好多野要快速反應，
唔係話有一team人就會好，
如果你自己唔可以好快咁作出判斷，
勸你唔好勉強自己。
一隊人都有機會隨時走失，
你唔識自己決定嘅，就算啦

你啲朋友唔撚要都罷

羨慕？
你個班後生仔真係好撚想埋一堆為做前線？
唔應該用羨慕黎講

組隊啦 認真

你講咩

跑係ok快 但體能真係唔好 會易攰
不過其實我上前嘅意思只係幫手遮下人整下rb咁 整完就走 唔會打陣地 因為體能唔好 唔想做負累
其實我知呢啲單拖都做得 不過始終解決唔到單拖會不安嗰種心理關口

特別依加冬天已經著多咗衫

我好明白....成日好想留低但一個人好怕落單或者有咩事
自己又唔可以跑得好快...
但每次真係好嬲自己

佢應該想講 "你估班後生仔真係好撚想埋一堆做前線？"

我明有邊個想啊 但就係想出多份力姐

之後睇tg睇住啲手足就覺得自己好無用 我完全明

係..返到屋企睇直播就會係咁問自己做過啲咩付出過啲咩 好嬲

全民勇武唔可行
一家要有人做勇 有人做和理非

加油啦 我都係一個人開始

其實就算你問其他手足 都應該冇人敢話自己100%唔驚 我同你相反 覺得單拖自在啲

仲有依家我哋轉曬快閃 好少打陣地 成日周街跑(狗會同狗車追同search我哋) 比陣地更需要體能 你體能唔夠同單拖會不安嘅話真係唔建議你上

做哨都可以好有用
同埋幫手規劃逃生路線

一步步黎
一開波砌下lego先

唔洗組隊，你上到去

企你隔離既就係你戰友 親過兄弟姊妹

你收皮先啦

我明呀。去参加義工之類，會搵到同路人，見過面就可以組隊。
另一方面，其實好大陪份人都係單拖。可以試中前線幫下手，唔好太快走，累積下經驗先。

得罪講句 如果樓豬係女既
留返後面
如果仔既 操大隻練跑 長期保持高度警惕
歡迎你加入

的確，有一班熟悉嘅朋友一齊上會大膽左齊心左

不過，心理質素好緊要，唔使一下就跳上高level，無咁勇係後面開遮擔遮都得架

一早放左係公司

其實而家陣地都係畀佢打到收皮
係前幾日有單凌晨燒狗車就勁
燒完班狗出到黎都散曬

其實一班人上前無你想像中咁好
上到前個個一樣樣，一行開少少就會搵唔返
經常性最後變咗成班人出但係各有各打
走嗰時仲要用一段時間搵返其他人，齊人先走得

有晒心理準備，體能ok，gear都ok嘅咪上前囉
如果未上過前就最好逐步逐步嚟，每次行前少少咁
睇下自己頂唔頂得順，得嘅就下次再行前少少

其實前線好多人都單拖出，上到去實有手足幫你
不過絲打就離場自己小心啲啦，小心唔好俾狗跟